香港人需要一個領頭的人物

有領頭的人物才有革命的第一步

算吧啦

要返工,不了